［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

記者問有冇同Tony Blinken （拜登想揀嘅「國務卿」）講話。

Pompeo 答未有。今日會展開個程序，會睇GSA決定，同時做任何事都會跟據法律。我哋會做到（we will make this work)。

英文原文

成條片，3:50後開始

————————————————————————

比較原文，睇下傳媒點講

蓬佩奧稱國務院已開始交接程序

美國國務卿蓬佩奧表示，在美國總務署表示正式啟動過渡流程之後，國務院亦已經開始交接程序，蓬佩奧在霍士新聞表示，會按法律的要求，展開交接工作。蓬佩奧表示，他仍未與拜登的國務卿人選布林肯接觸，但他對此表示期待。

首先Pompeo 就冇講「對此表示期待」。至於「會按法律的要求，展開交接工作」，自己睇原文思考一下。

We will make this work.

報道*

個個都加鹽加醋

嘩
fake news真係好嚴重

...

屌你啲肥新聞唔好再多啲
下次直接講侵被人暗殺左算啦

習慣睇原文，唔好俾霉體誤導

每日制造假新聞，香港班垃圾媒體就照單全收。無言。

但拜燈唔係法理認可既得勝者
港共D語言偽術, 大家就識睇
一變左英文就唔識了

黎啦掃盲po

係
特別係今個月更加養成依個習慣

霉體寫故事

推

傳媒、華爾街、商界、政界都好想造王

呢班仆街：最緊要揾錢，美國利益WFC

美國D 傳媒係咪當玩GAME咁玩

不如將成個傳媒界產起

譯做中文先得

以為控制傳媒就可以控制個世界?

不如新聞報導話隕石撞地球好過啦

左膠：fake news

多謝支持

香港電台新聞報導仲信得過？

起碼講美國新聞信唔過

傳霉講咩就係真理，鍾意任命邊個係總統都得，法律都唔洗理

而Pompeo 只會跟據法律做嘢

D新聞都係用來帶風向, 金融市場熱炒消息啫
睇下美股, 港股都升到高位

上年貿易戰見唔少真真假假新聞, 之後股市就比佢舞來舞去

「消息指」、「消息人士報道」

Required by Law真係好多想像空間
可以係現存法律, 亦可以係法庭嘅判決命令
左媒同華文傳媒當然係前者喇

因為美國新聞都唔準
咁引用都唔會準
再加上港共想利用呢樣野，實有修改成份

活喺幻想之中幾好

香港電台係咪收得皮？

美國有左媒右媒揀，香港果D傳媒歸哂邊

所以咪要留俾讀者自己諗，唔係只係將自己個解讀報出嚟

唔好跟車太貼

Fox已經係原文，仲邊度唔準？

美國同香港都仲有大紀元嘅，不過建議有時間就睇原文

如果有跟實Trump個內閣動向已經估到
唔駛講到咁白
呢d分析拎黎呃藍屍阿伯就差唔多

We will make this work

係有唔準
如果原文本身有錯，帶風向既地方，就已經唔準
尤其而家咁既風氣

嚴格黎講大紀元唔係香港

有啲亂
你係叫港台定我哋唔好跟車太貼？

嗱，我係跟據Pompeo 喺Fox 嘅講法照譯，個解法留俾大家。

我哋，有時間諗下有冇地方唔合理，再有時間查原文睇下有冇問題

Pompeo會進行交接，是交接俾侵侵第二個任期

Pompeo 2024

接受唔到
睇嚟只可以靠Sidney Powell先有可能推翻個結果

Pompeo 個語境係：公事公辦

樓豬好波

其實而家同一篇野都有n 個解法
然後以訛傳訛
成個版本轉晒都得
所以時事台群魔亂舞

屌你老母
琴日now已經炒完一次車
今日又炒
執柒左佢啦屌

冇留意now，今次係rthk

我第一篇睇到係now 8點幾
左膠已經打緊飛機

垃圾now仲要唔敢講quote邊間傳媒
第二篇先知係quote CBS

唔睇原文嘅人基本上全部不用理會

連登左膠：Fake News！我睇唔到

Support

依家見到d汁係黎自「主流媒體」就知唔使睇落去

push

連蘋果都係錯哂.